有冇人睇咗《嘉年華》？

文淇

睇咗
唔知瑪利蓮夢露究竟有咩意思呢
小文呀媽後段冇咗影好怪

女性自主

咁佢地離咗婚嘛，少出現好正常
女性自主同意吖，但暫時都係逃唔過被父權干涉
要佢企就企瞓低就瞓低離開就離開
只有文淇個角色最終仍跟住呢個女性自主象徵嘅人像主動離開，係代表住某種希望吧。